要求ban會員6點半呻吟 #22227

此會員故意在各post 引發罵戰, 並出言侮辱他人, 具了解, 此會員曾經被封禁一次並已解禁, 但卻重蹈覆切, 不少會員已被他出言侮辱, 甚至出現其他會員死全家的言論
請admin查明6點半呻吟 #22227的發言後永久封禁此會員

支持

無原由地開始對其他會員辱罵